曼聯又番番去熟悉既位置

6弟

橙 矛人理

69000

你唔係人

獌咁樣係咪叫六六無窮？

用咁多錢買人好似同自己比賽咁
我真係識條鐵

由49000進化做69000

未完場

買人番黎賣波衫咋=.=你以為真係為左聯賽咩

歐霸熱門
歐霸常客

5

成個英超最穩陣都係獌，
連續十幾場位置不變